屋主拿大砍刀開無雙 力抗持槍歹徒一打三

叔叔有練過！美國佛羅里達州日前有戶人家被歹徒持槍搶劫，情急之下的屋主為了保護自己與家人，隨手抓起了一把大砍刀反擊，最後竟成功擊退3名歹徒，整個過程都被監視錄影器錄了下來，網友看完都不禁大讚屋主真是「狠角色」！

根據《每日郵報》報導，美國警方已成功逮捕持槍搶劫的3名搶匪，還有負責在外面把風的2名同夥，並在現場找到作案用的槍枝，包括一把散彈槍。

雖然屋主的行為很勇敢，不過警方還是要提醒民眾，用大砍刀對抗散彈槍是十分不智的。（即時新聞中心／綜合報導）

豬肉刀

唔開槍

最重要果part影唔到

開槍死撚左變老謀

達哥徒弟

如果屋主係香港住 會唔會拉埋佢？

求財姐

隻狗係咪想玩接波

隻狗係咪用黎加士氣

睇返把刀咁大把，你最好一槍攞命，否則有機會同歸於盡

舉到把鎗咁高都唔識攞鎗啡佢

狂風刀法!!!!!

攞你命3000呀

首先屋主如果唔係紀律部隊(特別係黑警)
就會拉晒兩邊 然後告毆鬥 再告埋屋主藏有攻擊性武器

睇標題我以為佢屋企有把關刀

+9 傳奇大砍刀

個氣勢贏哂 拋窒左揸散彈嘅賊

大刀會

我要斬死丁力條仆街.jpg